(親中共得民心)「國民黨」成台灣政黨民意冠軍

國民黨成班人不斷幫中共吹奏, 都成為台灣政黨民意冠軍

Waitaha (哈囉哈囉)
看板Gossiping
標題[新聞] TVBS民調：國民黨滿意度41% 民進黨19%、時力23%
時間Tue Feb 12 15:06:38 2019

TVBS民調：國民黨滿意度41% 民進黨19%、時力23%

2019/02/12 14:38

去年底九合一選舉，民進黨執政縣市由13個大幅減少為6個，國民黨執政縣市數由6個回升至15個。TVBS民調中心今天發布民調指出，國民黨的形象指標回升至2015年以來最高，整體滿意度41%，遠高於民進黨19%及時代力量23%；民眾對民進黨的不滿意比例高達64%，僅26%民眾認為民進黨值得信任，認為國民黨值得信賴的民眾有47%，時代力量37%。

此外，27%受訪民眾認為民進黨了解民意，63%認為民進黨不瞭解民意；45%受訪民眾認為國民黨了解民意，時代力量為38%。57%民眾認為民進黨不重視人民利益，31%認為重視；
認為國民黨重視人民利益的比例提升至51%，35%認為不重視。

而廉潔信任度部分，僅23%民眾認為民進黨廉潔，58%認為不廉潔；31%民眾認為國民黨廉潔，47%民眾認為不廉潔。團結度部分，36%民眾認為民進黨團結，認為民進黨不團結的比
例達半數，認為國民黨團結的民眾有38%，但也有高達51%民眾認為不團結，時代力量方面，有40%民眾認為團結，31%認為不團結。

本次調查是TVBS民意調查中心於108年1月28日至31日進行，採用市內電話及行動電話雙底冊調查方式，有效樣本808位，在95%的信心水準下，抽樣誤差為±3.4個百分點以內。調
查經費來源為TVBS。（曾盈瑜／台北報導）

推 Leo3492351: 九二共識兩岸一家親大勝利 02/12 15:07
推 m21423: 推 光韓國瑜就比DPP好多了 02/12 15:07
推 Charley2309: KMT萬歲，兩岸同屬一中ㄏㄏㄏ 02/12 15:07
噓 guhong: 藍蛆每天都要打手槍，都射出血來了還打 02/12 15:07
→ sunnywing: 什麼事都沒做就有41% 02/12 15:07
............
推 stu25936: 如果真的是這樣 台灣就沒救了 02/12 15:13

→ seamen: 國民黨被欺壓的四年一定加倍討回來 民進黨已經沒人支持了 02/12 15:34
→ seamen: 台獨就是笑話 02/12 15:34
→ testutw: 只要跟蠢吱支持不一樣的就是沒救了 好棒棒 02/12 15:34
推 KelvinChiou: KMTer發雞排慶祝了啦 不要裝死XDDD 02/12 15:34
→ genheit: 哈哈，專制統治與民主自由之間，台灣人終究還是選擇了專制統治 02/12 15:35

TVBS

獨派嬲豬

黨媒

時代力量d垃圾左膠黨都咁多人支持

無人留意到？
民進+時力有42% 》國民41%

真獨派勢力漸強

child登仔點極唔明
台灣之所以有美國照
係因為台灣嘅地位未明
台灣修咗憲獨立，金門已經要歸返支那
噉做等如背叛當年守住中華民國嘅人